{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091102500/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레터 포인트 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsで製造したFW23 / 323951LYL0テキストジャカードポイントプルオーバーです。 この製品はゆったりとしたシルエットでカジュアルなムードを演出できます。 様々なアウターと組み合わせて冬のコーディネートを完成できます。 素材は表地1と表地2ともアクリル44%、ポリエステル29%、ナイロン27%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングで行い、摩擦に注意してください。 また、外部摩擦によりほつれが生じることがあるので、バッグ着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯してください。 素材付属物である毛は分離して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーに注意し、暖房器具などの熱気と強い日差しまたは照明にさらされると変色することがありますので、着用および保管の際は注意してください。 また、白系製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感肌との接触には、ひりひりしたり、赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 製品を長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのくらいの時間で製造されましたか？",
            "answer": "8秒で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この製品は何と組み合わせて着用できますか？",
            "answer": "様々なアウターと組み合わせて着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地1と表地2はアクリル44%、ポリエステル29%、ナイロン27%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングで行い、摩擦に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "バッグ着用など不必要な摩擦を避ける必要があります。また、ファスナーやボタンは閉めて裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーや変色の可能性があるため、暖房器具や強い日差しから守る必要があります。また、白系製品に色移りする恐れもあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感肌との接触に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、敏感肌との接触には注意が必要です。ひりひりしたり、赤くなったりすることがあるため、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する場合には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 410
    }
}